QAQ

嘻嘻QAQ

躝拉，成日群埋cc台班mk反我地

屌你又屈= =矛上cc台好耐

辣殺再去cc台以後咪翻嚟

下次唔敢喇，比次機會ok？

no

轉acc咪得囉